警隊態度說明北京強力支持警暴 / 有何可能警隊不是北京操控？ 細說中南海 (第2節) 19年10月05日

警隊態度說明北京強力支持警暴 / 有何可能警隊不是北京操控？{ 附有字幕 with Subtitle } | 細說中南海 (第2節) 19年10月05日

【極重要】唔好再打跨區喇！係打就開花！

Xi my dick